[I/A]Puzzle&Dragons[51] 我冇野想發表

奧丁龍世界第一

屌你老味

二消連擊疊疊猜

3. 閃光

Glory Glory Yamamoto ~
Glory Glory Yamamoto ~
Glory Glory Yamamoto ~
And Pad goto No.1 hey~

新post 留名

4. 一擊離脫

不用分那麼細 大家都是泡狗

話明死哂都仲講禾

起樓主底
發覺佢都係

今集又hehe又g

kpop十鬥士 排名分先後: 雲少 一擊 閃光 never 呢打啦two 泰妍隊長 報紙 禾仔 白虎 無比膠

死哂啦

好掛住白虎

得個勢但冇持久力，男人最忌就係咁

我幫你打俾佢

考古比我見到感情3子交心
懷念ab

我呢

有矛b同我刷 好悶牙 係度等人送傢私

做咩唔用風神

睇佢開台好正 把聲又磁性

新post留名

收到風，陳晚鐵丁⋯⋯⋯

😰

閃光升左呢做巨頭

Pad三巨頭

閃光 青令

ching0 is God

有無人刷機宙

痴撚線53

典跟

屌你老母

水華搭薰幾好玩

小薯留名

大股東

btw邊個黎

子瑜

真係好難分

唔覺

你眼殘就睇醫生啦

駁唔到

我認得多賢

最_

認得子瑜就夠

一仔鍾意嗰個

痴線

禾G

係咪搞錯左d野

上次你話要做多賢

跳中間喎
你做唔做

《格雷的五十道陰影》第二集在各地陸續上演，而在挪威，戲院經理發現驚奇狀況。

就是完場後，他們發現在戲院地下有兩條青瓜，職員堅稱發現時兩條青瓜是完整而且乾淨。

一仔同遲仔玩到去挪威

誹謗禾，等收禾封6c信啦你

3c會會員收唔到6c信架

ooh-ahh ooh-ahh

baby baby i feel crazy

水迦梨點組好 我得兩隻暗迦 買隻機神？

嗯

3c會會員名單矛你名

抽多隻

哪有石

課咪有

都仲有個位 放咩好

木迦梨

有無手足認為破吸傷盾呢d無聊技唔應該咁長cd

哭了

有無細企鵝跟住隊尾

AGGER
去到2XCD應該要係100%重力

Yes

有無手足覺得PAD 呢啲無聊驚唔應該存在

應該1CD 開一次

小妹等緊破c盾技之後allin

屌牙 點解我去果陣無

Btw 鐵丁用咩影 掉左佢啦 影得咁肉酸

你照鏡咪係囉

佢應該用緊你部手機

我精神上支持你抽到中呀

系禾電話已經吾存在

條友做左現充
BTW 第3個係邊個？

極1劉備都贏到啦

6ching

冇啦啦第一版見到俾人開名
禾子

那有錢買相機

籃柒一個十字打直過前面19版，駛鬼咁煩

重課狗

放少左隻木咖 梳

6星蛋有無其他叫法

彩蛋

eva薰迦

巧重課

你刀系

不了

我0課清泉

你地全部刀系

橙
禾得光咖哩

比著係我就唔出聲，呢度冇人有憐憫心

有矛人要肥龍牙

有

你射okay?

入

想要肥龍又要人射

懶得撳制

估唔到仲有人玩pad

岩岩先課完金
係精神既

睇下夠數未先

可以禁多陣

ok

個web版好似虧虧地咁=.=

有咩

閃光是我們的神

見到改咗少少野

神都玩行雙咇
點跟

我要抽山本彩蛋

咁山本彩留俾我

講下背景先，我同佢都24,5歲拍左都有5年拖
我早一、兩年就同5個fd搞生意（做啲咩唔講啦，廢事自爆），而家都算上左軌道收入穩定叫做老闆咁啦

入返正題，咁上個禮拜就同啲同事去唱k，咁我老閭黎㗎嘛梗係有女埋身啦 ，咁就有個十幾歲既𡃁妹同事一齊玩，，佢就坐左係我大脾仲有人影左相po左上ig，又比條女見到喎，點知佢就cap左張圖仲WhatsApp 屌我做乜比條女坐大脾，我就話玩下啫(諗住佢識醒會算㗎啦)，點知佢仲屌話 又唔見同其他人玩淨係坐你大脾
咁我諗唔到點應 我就求其揾啲野係咁屌柒佢叉開話題啦 ，咁佢WhatsApp 就無再煩我啦
點知又係fb po張相單單打打，真係睬佢都有味

係唔係"執到寶"

神連山本都唔放過

廁

抽未

齊左鳥
有心啦馬強ching

5年港豬成就獎

轉珠 , 不了

追po一見到ching0呢句就吱一聲笑出黎

打冠要幾多石先夠呢

雖然男人少人玩姐
使唔使冇晒人掛月島花呀
打幾場雙極1 就冇晒點玩

屌 我做緊野果陣公司電話響
響左一陣都冇人聽
咁咪我去聽囉

打黎果條死鬼佬話想搵angel
咁angel拎左長假
我咪同佢講：angel 方加
條鬼佬應該唔識英文 係咁重覆話搵angel
我咪再同佢講：angel 方加
之後佢話叫個識英文嘅黎聽
咁全間公司英文最好果個係angel
所以我咪同佢講：angel方加

之後比佢屌話痴撚線

點解你地仲玩得落

因為d人玩緊臭G

臭G 係就係快同無腦 但好玩悶

唔通轉十字轉到隻狗咁咩

訓左冇睇，ching0god最後有冇買pack石比肥龍

尋日抽到火狗就好易玩 龍神攻殺覺
轉1個十就夠打雙1

但係就係呢幾個覺打雙3 雷達龍會爆傷

比左好耐啦

肥龍棄左驚

Mk

冇棄

就黎低rank過肥龍

愛貓ace

貼呢啲出黎 乘機笑我家隻馬強

TunaT

推佢老母

有無水射 帶打lv9 ,10

又笑鳩肥龍😡

👌🏿

岩岩先含涙消體solo左 9 10

肥龍真pad user
同花清一樣

鬥快射肥龍

分身水射唔夠屌

又欺騙我感情

認真討論 兩劈

啱啱落去洗衫，等緊既時候識左個囡囡 Hku支那妹，望住佢飛啲粉紅底底入去

啱啱叫條女落去洗衫，佢話有個麻甩佬望住我啲粉紅底底

我以後會勤力啲落去洗衫

溝支那妹 屌你老味

用行動屌支那 好過剩用把口

有道理！

同我玩水咖極3

有冇人企肥金/強龍

靠你了，本毒功力未夠

肥龍

企15分鐘ok?

晏啲開 我禁咗強龍先

sor我想企肥金先岩

未升滿第2隻

玩住先啦

青0 god 捉住我手仔轉珠

（估國家）20歲男子被甩生恨 酒後錘殺女友爺爺強奸女友奶奶

唔制

臭雞 走啦

寧玩臭G
都唔玩未升滿嘅寵

辣殺驚唔挽呀

極光夜點刷？

跟

孨here? 我宜家開

好重課

課極咪又係兩三千

岩岩企左其他人

今次10石係咪改左rate
上次平均3、4抽都有隻6星
今次今晒屎

應該係你黑
睇隔離個統計貌似和上次差不多

上次1抽六星，今次兩抽先有，閪到爆

唔中水弓都中d 6星賣都好
10石15000mp蝕左

三隻都無

上套一仔 今套子瑜

DEL GAME

個把聲成件男人婆咁

我愛子瑜

又elsa

tbb又有整容怪

好J過整容怪啦

個肥婆想典

細細粒先正呀😒

PAD手足踢pro club
利申 有人聲

開台了

本絲開台了

黎姿緊係正啦😑

我想問下各位巴打水人馬點組
用落好似仲低傷過廢劉咁
我暫時係 水人馬 日番谷x3 搭隻鯨

全世界都知你係山雞呀

陳庭佳d戲好撚屎

睇咩關

一陣有冇人刷極光夜

貼咩鬼

公平咩

個天係公平...

kelly

情人節出租服務

出街 1pack/1hr
拖手 +1pack
錫錫 +1pack
唔著底底 +1pack
過夜 +5pack
唔用套套 +10pack

隊？

水射 兩邊加埋7全版

11半左右先開得波，ok?

無人刷機宙嗎

咁好賺嘅

有冇人刷陣極光夜先 刷到11半

37X lv 廢渣留名

kelly個fd

都係隻貓最正

=.=

Link呢屌你

有無人要一齊升女英雄果堆野

嗨

鬥快派禮物

有無人刷極夜光
好多野要升

MKAB

有無驚介紹 PAD要養生2星期

padw

要5隻

中間4隻矮撚得唔得

要咁多 淨係見佢幾CUTE先換返來

開 你水射3全版加隻鯨

咁多位毒撚情人節快樂

台主加油

等等
我同fd刷緊幾場先
就完

閃光入

岩岩買左8套AV 你問我答

有冇number

鐵丁唔知同囡囡做緊乜

62839757

原來俾閃巨頭del 左fd子

好似未add你

傾緊計

瘋狂抽蛋

Link呢

情人節突發點名

閃光

食下先

第19個自己過嘅情人節

24

升完 淨返嗰一兩下射中級算 thx

訓未

29

34

94

好
仲差火狗3,4號,機龍同水弓4,5,6,7,8號未升完

番左床了

我訓了 凍唔凍

又24又34

攬住冇咁凍

8964

幾時食飯

幾時都ok

又自私聚

預埋你

我要撐枱腳

214撐枱腳

咪即係俾人劏

係屋企撐枱腳煮飯仔

咁我聽日放工去買餸

過咗數比你

聽日我盡早起身

hi

好慘

原來今日14號

聽日15號

未來人

鐵丁不在的第365日

咁早又屌女

屌緊你

巴士囝提提你

巧凍

睇下今日有無豔遇

咁曬都凍

食喇叭啦屌

屋企冇陽光

屌女咪暖

有矛清送花比小妹

得碌鳩暖有咩用 ?
又唔可以成個人捐入去

好似好有道理

抱住黎屌

去做gym好過啦

抱住嚟屌試得多，有冇試過被人抱住嚟含？

琴日睇咗

見到棒球妹都做緊衝RANK狗

呢d擺到明six9 口裡說不

入咗佢場阻住佢

死泡狗

衝rank狗可恥

好撚悶 每日射2場蛋龍就收工

Game刀吾想開

55

我仲清緊叉撚住

好悶 有無手足可以俾啲激情我

你啪拿去左冰

斬掉重練

消失左

有冇清打白盾x降臨

Google街景帶你日本叫雞

鐵丁

隻水伽哩勁廢
又無killer又無u又低倍又無回血 buff

啱呀，所以我賣左

我而家真係叫緊雞
炭燒雞扒

有冇人刷大約20場極光夜上級？

超級先啱

執未

多射gayus🙇

多好玩的東西, 早晚會低放

放低

😂

8抽，5隻徒弟

清加1分

放低茶渡 轉用棒球妹

7com killer

抽黎J佢個屎忽咋喎

係唔係假膠企緊 ?
我打多幾場咋
我想消下體

想J你屎忽多啲

gayus

想屌少佐屎忽

come on james

你值呢個價咩

係咪我錯覺
成6個鐘無人既
咁多現充啪到消失左

原來係連登BUG鬼左,就心諗F5完都無新quota

我都係消體

剛剛好

大家點應對今日既啪啪聲 好嘈

啪得大聲過佢地

尋晚玩得過左火, 條女今朝已經沙晒聲, 點算?

射 D DRINK 俾佢清下喉嚨

換過第二條女

好悶

主席 我要求點人數

鐵丁carry

連主席都唔o係度
點乜柒

鐵丁鐵丁

一陣仲打唔打

19號之前已經無哂人玩

得返衝rank狗

佢地唔係人

仲要多謝rank狗

上星期為左升分身隻明日香每日走去打兩隻火喇叭,貢獻左好多時數

佢地係狗

大介寶寶今年咩風都唔放
唔係真系要等到19號牙

上年刀系甘

雖然唔做唔錯呢個道理係岩
但真係悶到出曬汁

有無人刷機宙？

每日都吱牙膏

放風都無野玩啦

今日咩日子呀 仲PAD

依家吱完到時無野講典算

準備好同男朋友癲拿

又示愛

jj插冰

已經save低左做wallpaper
多謝鐵丁

側邊仲要咁多 JJ 印

好似好短...

舉高個屎眼先啦

幾年前我同班fd去沙灘游水，其中一個女仔原本都冇傷口，但上岸時跌親，跪左一跪落舊石度擦損左，咁就即時洗傷口再消毒貼膠布啦，之後佢都冇再落水，玩完大家番歸。

點知第二朝佢隻腳已經腫到上膝頭，即時去睇醫生，入左ICU，醫生話一定要切，如果唔係會死，佢死都唔肯，果佢家人呀男朋友呀同我地就去勸佢切，果陣佢喊到呼天搶地咁款，真係好心up 我諗唔到講咩好，醒起佢男朋友係信耶穌，就同佢講話係神嘅考驗，神閉背你一道門，必為你開一扇窗，點知佢喊得仲犀利，最後佢男朋友同佢講話無論佢變成點都好，都唔會離開佢，咁終於勸服佢去做截肢

無啦啦冇左隻腳要坐一世輪椅，佢由原本陽光女孩變到好消極，原本讀梗year3退左學，收埋自己係屋企，直到有日佢男朋友捉佢落街一齊番教會做見證，得到教會弟兄姊妹嘅祝福，漸漸地由男朋友捉佢落去變成自己落去

番左教會之後，佢成個人都渙然一新，比出事之前更加開朗，係神嘅見證下同男朋友結婚，仲一齊做埋傳道人，向教友分享神嘅恩典，通過小小一個考驗，就可以令一個對上旁反感嘅人變得依賴上帝，你地話上帝係咪好偉大

水迦配薰幾好用，但轉到隻狗咁還是不了

始終都係PAD 最好，決定課金G持

不如請我去日本睇車
最多我順便去幫你打肥仔一身

見今日情人節 小妹我送鯨魚
劉備only

十卜大介寶寶
已課金

我打人果時你仲飲緊人奶炸 洗你幫？我屌撚死山本彩

btw 睇緊點續bno 諗緊10月平平地馬拉算

課PAD 做港豬王

危地馬拉

續特區啦 bno咁貴

bno有咩用

MCG 陳日930,今曰932

配miru0幾勁下，不過好鳩難轉

趁今日情人節 我準備咗扎花送俾女神
我同佢讀同一科，一齊上lecture
就決定趁lecture向佢送花求婚

咁我拎起扎花，慢慢步入lecture room
見到女神凝望住我 掩住口 掩飾佢內心嘅喜悅
旁邊嘅同學為我打氣
今次仲唔得米!

好耐冇入黎

衝rank狗

狗咬狗

兩大天神鬥車

但馬拉好玩咩

平麻 現埸J聲姐，睇既話我係屋企睇好過

都冇沖好耐

邊架係86

Ive囝

無勇氣睇哂條片

悶

魚呢
我隊都組好

搵唔返隊template

兩個都咁靚仔

會唔會係呢度啲ching

人少少認左佢啦

鐵丁寶寶

岩岩JJ插左落火山度，爽到出煙

三倍會衝rank既咩

棍波留返俾你地
有時間我渣多幾下囡囡對波好過

請珍惜衝rank狗

30分鐘後開船

又開咩船

出現了

咪魚囉=.=

唔俾開

炸沉你丫拿

現充爆炸死

炸死你呀

ching0，係咪要鬥快入？

鬥快派報紙

有冇流程

暫時冇人
可以打住先

我打

我都打

咁快已經要排第三 不了

一人16隻先?

SO SLOW

Ching0 keep住去公幹🙇

ching0 有冇流程d技要點開

YES
預備10月就搬過去添

call緊炮艇打沉青令條船

我排第3

今晚想要8隻

都得..

有我在

我想要8隻滿技

原來寶劍龍 咁唔洗了

1 don't teach ching0 god how to do
2 日番
3 don't teach ching0 god how to do
3 挪亞射根性
4 大花水
5 don't teach ching0 god how to do
6 開哂重力轟落去

記得水射要有5個s-

靜啦

派魚都推唔郁呀

法國我話派鯨魚無人care
Ching0派條隊尖咀排到柴灣

毒撚同男神既分別

唔放俾你

邊個唔係到就係鬼

我特登現充爆炸日派

人地信你劉隊嘛
咪唔入囉

唔好咁啦

今晚想要蜻蛉神你個肉身

已經係青令隻船上面放左幾個現充
夠膽你地就上船

係咪有絲打直播阿

少佐影分身

我用SHAMESUNG炸走你D現充

有無得跟隊要2隻

無所謂啦

你派未
同你打足12個鐘

咩寶劍龍
係魚喎

冇水射冇宙皮
請問可以點跟隊

水咖X5

可以抽隻水弓返嚟先

齊隊 係咪可以優先入場

冇日番谷可以點做

我地係FD黎架啦 以前我叫孖妹 改左名姐

丼龍 魚繼明王 得掛

🇭🇰🐷

ching0打夠19隻得唔得，有隻差3技

係喎

唔該

話說近排同女朋友關係麻麻地。
琴日同女朋友傾電話，覺得佢好怪，傾傾下無啦啦佢 話好痛呀，又有d怪聲。
我問佢做咩事，做緊咩佢又吾肯答。
又轉移話題，跟住cut埋我線

我有d懷疑佢同第二個人做緊....

吹牙
係呀

是但轉水珠出黎既寵都得，最緊要夠力打1600萬血

攔路雨偏似雪花 9up的你凍嗎

劉有冇得出海

冇呀

啱啱聽到遠處一仔屋企傳黎爆炸聲

係呀 16條

我係話俾佢知佢係16條之後先開拉龍場

多謝ching0

報左驚

青令
齊隊
想刷 15 隻先

屌奶星，無炭用

我岩岩放左個屁

隊尾起邊

我屋企

收島風係現充爆炸

請問幾時到我

話事

完埋呢個開場俾人打

15 條可以嗎 ?
謝

我4條煙

我同花順

差幾多條?

-2

web版個f5鍵好似壞壞地

我O個個裂o左，而家要用兩隻 mouse 兩邊一齊撳先有反應

抽到水弓但係一隻染谷都無

用水丼就得

唔該ching0

都話開場俾人先

又中火瓶 好多腳奶今次

IN 得

屌 ... 記錯次序

出咗海但係見唔到鯨魚

好似話部機跌左落海

船都沉埋

邊個搞到沉船

又有大神派鯨

青令是我們的神

我心目中嘅神只有ching0

我心目中嘅神只有閃光

the only one

差 4 條

我公司最新果個入球係有條毒 L 親自送扎(支)花上來,
但個女同事一句"多謝你既心意, 我對花敏感" .. 連花都無收就耍走左佢

咁算唔算入球無效

跟本連波都未掂到

為打字拖慢我

有垃圾電話呀

飛行MODE是基本

到禾未牙

係喎

唔該哂

仲有冇得派

想改名

天神又出海

有無巴打未過LV 9 同 10 一齊過左佢?

分身水射未過

分身未有水射

水射lv10 2932 0643

正身未有水射

正身等緊出海

分身等緊出海

開始摘名！

現充名單
1. 雷丘

想捕鯨
隊尾係邊

2.雷超

Ching0god，可唔可以斷打？

🍊，被秒🤔

水射要用咩過?

LV10

咁樣?

主席
我要求點人數

老母出咗去浦 得自己1個留係屋企
有冇人黎陪我訓

羽田G

請你坐返低

可恥！

我姐姐帶左條仔返來，趕撚左我出去

阻人扑野...

嗚啊大戰三百回合

梳青吾豬系你，我趕埋你姐姐出去

調查發現「姊弟戀」成新趨勢 逾五成女性接受男友細五年

想問iphone點樣可以抽返個data48出黎 itool而家唔得
想課金姐都咁難

點解課金要抽048

心囝

用itune backup部iPhone
再用itool個管理備份功能開個backup抽

人地直頭係你面前變石出嚟

心囝會唔會開台同男仔frd子唱情歌

上次試完
今次情人節特別版

屌
兩個男人直播脷疊脷呻吟
有咩好睇呀

脷疊脷 脷疊脷 認真和味

請問而家捕鯨隊
有幾多人排隊？

我隊尾

我隊你

想捉多條滿技

佢話ios 9無得backup

我都未到呀

放去港版抽

你都仲要捉？

點解

有無教學點用信用卡買石

ok充值果d itunes卡果d要港版pad先課到
好似係

我日版但唔想出去買card

平時入定四五十張5萬yen就唔使煩啦
利申 鐵丁教我既

入到手都軟

呢排無人請入卡，我就黎窮到食樹皮

你地日版點課 help

課左好多pack落北海道

1次買幾箱iTunes卡

想講試下第一頁果個方法
諗諗下，仆街係喎，一早已經無人post

上個月先抽完黎 ios10

有無巴打未打火光機甲龍 一齊清關

教學

咪用itunes backup落電腦 再開itools開個backup拎

好勁

有 咩隊

廢劉 / 暗埃

玩暗埃好過玩垃圾劉

要魚入我台問啦

喺屋企開唔到電腦

電話

我刀袖

係喎，手機都有 twitch

拎完點放去港版

難民隊0石拎到魚

青撚愛世人

開錯順序

鐵丁 is god
Thx

笑到反艇

343

神把聲好好J

唔識 心囝好似有教

本身1萬石
一半都抽唔到有成頁真係opjer

無開聲 原來講緊嘢

頭先無啦啦講野 嚇親

佢仲有6X隻火狗

羽田 is G

屌 擇完名未 陪囡囡唔記得上黎

講！中間刪左幾多野

準備出街

［蝗語］垃圾係讀「拉雞」定係「樂色」？

拉雞

有無水射手 lv10

替換唔到港版個048

求carry

有第2條片

ching0 係咪仲派緊 想升多條

有無巴打打lv10 水射手

diu

又係你個mk jai

北海道浸露天溫泉好正

巧凍 求床伴

落黎搵我

Diu ！

落緊

因住比人封 課黑石

緊急緊急
啱啱同男朋友情到濃時曳曳咗
無用到套,好驚有BB
邊度有得買事後丸,藥房10點仲開唔開架

課開ig 特價石

準備開團購
-10個人
意pm

發現鐵丁

pmed

男人唔會大肚架

-9個

仲有冇人要打

我朋友打 等佢一陣

我愛刷rank

Rank狗

掘緊魔法石

係我個洞洞入面

掘得黎我都課左一櫃

我淨係想轉港台用信用卡買

IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法

粒粒皆辛苦

MCISG

搵到了thx

聽日食晏

hang is G

橙
俾mkrj挖到大曬

已經19分鐘冇人講野

我個台好多人講嘢

玩得pad點會冇囡囡

淨係睇捕鯨好悶

學心仔播個樣出黎

你提議下有咩打

我j神把聲j到虛脫，點會悶

孖妹BB呢?

LV10咁難打

係咪有得打

有變態佬

邊到有變態佬
等我黎

炮友網有廢劉隊

who

有無人刷水と光の鉄星龍？
想升寶石G

MP SHOP 任買

仲未買到綠帽龍

升2隻唔想用10粒喇叭

綠帽就有

我都無男朋友 無呢個問題

想升

出到街未

咁我諗諗隊，等我一陣

5週目緊

我okay ar

5pack得1隻7星
重要係白狗屌你老母
諗住2年冇課金
專登課下金G持下

我1-3
4你射
5日番
6-7我搞

why me

bigham巴係咪打？

sor行開左

打？
刷半粒鐘睇下有幾多

okay

btw你果2隻日番用天狗/魚繼ok?計少左sb

Okay, wait一分鐘你開

港台398 日323 上面有巴打比咗方法

原來第5關唔係必跌
咁仲打唔打

仆街山本五周年活動錢關唔加drop rate

係咪5粒了？

水G好似差一粒
是但喇, 唔打喇
個drop rate太低

清關拎石跌左2粒

青令仲派緊鯨
太勁抽了

永動機

仲有冇人要魚\

岩岩先睇到

青令又派機宙
又派魚

遲 d 應該會派錢

派印度神油

神幾時代打冠 追上心囝

神一早過左心仔 機宙都係神派先

辛辛苦苦每日login先儲夠十石
一抽代痕妹

456巴黎

希望在明天 9進可能會勁

可能改技 神 回 3圍2倍 用技多3倍呢

幾時9進

明知會破壞平衡既野
我係山本就唔會咁做

水咖有無得進

抗神機 同 木咖哩 邊隻好d?

木咖哩對腳都贏部G啦

法國pad post已死

喂 鐵丁

我覺得抗神機好用 d

re從零開始的pad post

偽毒多過真毒
好難唔死

咁更加要去拎定幾支
以備不時之需

凍到射左波

五宙二魚

執未啫

早晨，過左幾日都過唔到LVL10，決定砍驚

拉雞易到喊

我唔想走呀

幾時返
pad post要靠你撐住

22歲的單身女Seasun揀男友前先揀樓，話:「無樓嘅話唔好白撞。」；她以2000呎的何文田舊樓為「有樓」標準。極品中極品是「105%姐」，23歲的女生，才工作3年便存夠錢買樓做業主。她的名言是人工升不及樓價升，食、住是屋企的，她又掠奪身邊人的資源，成功將105%薪金作儲蓄買樓之用。

好彩訓公司夠2000呎

多過4C唔識轉

娜jer 繼隻月讀訓住過

咩又掠奪身邊人的資源，做雞就做雞啦

玩多幾日先走

咁幫你唔到

琴晚都痴撚線

屋企搭完棚換完屎渠執翻乾淨後唔想煮飯出街食

連去食碗3哥都要排長龍

情人節帶條女去3哥就死撚左佢算啦

搵到個肯情人節陪你食三哥既女都幾珍貴下

鐵丁唔敢上水牙

呢段野個 ph 值趨於 0
隔住個 moon 都聞到有酸味

吹呀，除左酸味仲有多陣屎味添呀

你嬲到瀨屎 ... ?

屌我而家先知
睇下發生咩事先

情人節送花變血案！一名青年早前到沙田新翠邨街市一間花檔訂花，據知他訂了一束500元的鬱金香欲送予女友，不料今日情人節，女友收到的竟然是玫瑰花，青年得知後怒火中燒，偕朋友晚上約8時半到花檔理論。

惟事件愈鬧愈大，花檔與青年雙方先是動口，繼而有人動手，其他檔口有人出來幫忙勸交，亦遭打傷。其後花檔旁邊的一間辦館大叔挺身「做架樑」，終被人推跌，導致頭部受傷。有人疑知大禍臨頭，於是拔足狂跑逃走，另一名青年則被人制服。

警方接報到場，拘捕一名涉案男子，並將另外3名傷者送院治理。

唔係瀨，係有意識地唔除褲就咁痾屎

史上無球隊落後4球下都晉到級
即係鍠好大機會又贏，準備定本金先

吓
梗係買巴黎啦

垃圾皇今晚返去同疤攬住一齊喊la

上到去咪又係俾人開年

坐3個鐘特急，有無黑絲姐姐陪我解悶

又爆冷
我等緊疤次回合熱血險勝

贏5:1啦

無論疤贏定輸都有新聞寫，報紙佬fat fat la
我相信雲爺爺同樣會炒舉手王4球

記錄係要黎破嫁哥哥囝

g持

其實sony個ps4 headphone好唔好j
成日send廣告email話7.1 3dsound
搞到想買

自2008/2009賽季起至今，巴塞已經在魯營16次用4︰0的比數血洗過不同的對手，其中就包括拜仁慕尼黑和AC米蘭。而淨勝對手5球的比賽則更是多達17場，5︰0橫掃皇家馬德里的一幕也已經成為魯營的永恆經典。此外美斯和沙維們還創造過諸如6︰0、6︰1、7︰1、8︰0，甚至是9︰0的狂勝之戰。5年間在魯營總共有38次大勝，巴塞平均每4次亮相就能踢出一場淨勝對手4球或以上的比賽。

哭左 斷左LOGIN

放ACC唔玩鳥 有冇人接收

沙維呢

搭單放埋
買一送一

點解會咁

想知利物浦幾時踢

正常呀
唔通仲刷rank黎虐待自己咩

冰個刷rank

蝕左2石無拎 唯有課返85

比翻值$1280嘅質素你
但戴落普通舒服

利伸 用緊兩隻都係Sennheiser， PC 363D 同 Game Zero

身為零課狗每日緊係第一時間拎左石先啦

G持

你一 LOGIN 隻 game 就要刷 rank 咁慘 ?
d 強迫症咁嚴重

噚日唔得閒呀

🇭🇰🐷少佐

幾個月前係教會識左個女仔，咁一個月前年地就開始拍拖
因為我地都係基督徒，所以都有共識結左婚之後先搞野
但琴日情人節，我地睇完戲就上屋企佢無啦啦話想試下搞野，除曬衫撲埋黎，我一時把持唔住就

佢頭先Send msg同我講話驗孕有左我bb，問我諗住點做
我未覆佢，真係唔知點算
我應該點做好 點覆佢好

你一login隻驚就要刷喇叭咁橙呀

次次諗起拼圖王呢個名就想笑

Same

想要無線inear😞 典解個個打機都中意overhead

你講我 ?
我入 GAME 刷友情點咋喎

買啦
對你黎講散紙黎姐

羽狗咁虧

屌我都唔記得拎黑丼龍粒石

我發現好多人掛緊水咖

宜家gaming通想都要講埋野
headset加個咪收音點都好過earhponed免提

呢d好麻煩，次次都唔鬼拎

del曬佢地

夾到四眼妹隻耳仔好痛 之前打wow每星期夾成30個鐘慘過黎m 😭

跟左風掛水咖

2017最新麒麟組隊示範

麒麟 火咖 水咖 木咖 暗咖 麒麟

小妹想搵個男朋友
專一、
唔係玩玩下、
痴身、
愛另一半
嘅男m男仔，可以pm我

我今年廿歲，高一米八，我好撚專一呀屌D花心仔老母，動又得靜又得。因為讀果科識唔到男仔，所以先咁。

you 課金狗

有冇人企幾場強龍

有無課金單證明我有課金先

Just in time for Valentine's Day, a new dating app helps people find love based on what they hate.

The app Hater asks users how they feel about a variety of different topics and then matches them based on what they dislike.

恨就是愛

好撚悶呀

lktfb😭
之後無再用過😵

我仲有一粒鐘先落車，激情pad ok?

去邊

函館

所以我最後用左sennheneiser，夾得好舒服

禾刀系

最近想回鍋玩 ， 而家咩隊最勁？

棄之前用緊火印同愛貓隊

全部，除左劉備

會夾得好舒服既咩

有冇試過anal

要問問少佐先

可能10石堆究進都係調下主副屬就算

咁要抽多3set了
課金先

隻隻出分歧

每隻都一隊根本唔需要擔心

水射變劉備👍

印象中劉皇叔好好打

廢物來 兒家抽到即賣

禾估水咖都有得進,無奶油火同木係8星,得佢一隻係7星

呢句真

原來今晚執笠

成日欺凌劉備

辣殺驚

比多次ID禾
琴晚唔記得咗加

真巨頭都唔加 你慘啦

機宙一場幾多經

以前協力佢唔accept禾fd request

停手啦好嗎

執笠前要跑數

367 220 262

40左右

add jor

見到980 DEL左

抵啦

水射去那兒

ha jor

自己檢討下

射左落海

呢排好似唔見左6清

寧願食落肚都唔會益大介

行番學見到個同班同學
行去拍佢膊頭
佢第1個反應係問我係乜水

走開啦死毒撚

情人節前後都想見到佢 想太多

拍咩撚嘢呀屌你老母

終於靜曬，感動

佢去左旅行

今晚唔使賭馬啦仆街
拍乜撚野呀

粒冰上面有倒影，隱約見到有條女係隔離

2隻杯

你唔知鐵丁係絲打 佢同條仔去旅行

中國雞漢堡？🤔

30石打冠先

我都叫咗你唔好買疤

吓
我不嬲反疤

留晒力今晚allin妓喎

5487 8076

肥金

仲有 5 分鐘

新手啱啱抽左隻水射手
得呢堆水屬,點組最好?
大神們可唔可以幫手睇睇

8隻日番谷

All in jor PSG

血本無歸

皇天擊殺

若不是雲加

我都想 無課人士
以上全部得一隻

課啦望

搵零課既雀清幫下你

挪亞自己升兩隻
水丼龍升兩隻
加埋 D 天狗 / 魚 / 水丁
仲有 D 上下橫 (非水珠)
協力刷野都應該夠玩

而家係咪冇飯龍打？

屌，男人腳都好post

1001

1

2

1002

聽日又day off

威得一日

pad抽一隻水咖哩ge價錢
係fgo只係起點

未抽水咖

刷極都冇惡魔殺

sor ，尋日又課左少少落fgo

梳，我未課pad

準備課多10PACK 落FGO

街場條友係咪同體力type有仇，3隻娜g入隊 3隻都3粒體殺

體 回無野吸 , 鳩塞

梳，跌極都係體殺，我唔想架

抽咗104下終於中第1隻狗

1040

pad靠你啦

隻水伽仲唔buff搵鬼玩
廢到hihi

點解我唔係閃光
冇得連出7星

抽左成隊水咖未

隻野唔係拎黎玩架喎
你係咪搞錯左少少野

加油，pad仲上唔到第一

希望生放送果陣下放killer覺去mp shop

唔好了 幾車擺係度唔知做咩

留返d mp好過啦

任嗌架喎

點解咁萌塞 一定要擺隊長

個屎忽好正

有得買梗係買啦
仲要轉珠拎

水咖係拎黎J屎忽

靜啦刷RANK狗

少佐都係

抽唔到

咁你咪唔好抽囉 又要抽又要話廢

隻驚有限你幾多抽咩

課未

見到就覺辛苦 一場成半個鐘😂